我月底要正式成交 1棟1600萬既樓 但銀行仲未批按揭 點做好

是咁的 小弟睇岩一棟1600萬村屋 所有文件已1個月前交齊 (中銀 滙豐)
但仲未通知批唔批 税加訂金都交左200幾萬 如果今個月仲未有按揭 成交唔到 就要殺訂 點做好
我知連登有好多高手 求指點明路

LM

村屋好似最多做5成按，你有800萬？

典型殺訂

用錢就解決到啦
full pay 囉

滙豐會拖到最後先同你講唔批

利申差啲俾佢玩撚死

死追佢啦，唔得就快手搵過第間行口竹 仲慢慢等

你估一定批?

200粒毫比人啦

搵定多幾間銀行

真係要死追， set 個deadline 俾sales佢，正常文件齊一個星期都知批唔批。
等文件交到律師行都要時間，問清楚律師行 邊一日前，封按揭信交到佢手搞手續。

唔好買住，近幾年可能又整次 great depression 。到時實變負資產

問財仔

佢識諗 又點會係呢個時候入市呢？ 傻豬黎既
又一鳩衝烈士

唯有搵按揭公司借住幾個月先，然後再轉按

買得1600萬樓
唔會第一次買樓掛

而家買唔到 隨時救你一命

唔係村屋可以多過5成咩

過600粒就算私樓都只可做六成

我講得唔好
我意思係就算唔係村屋係私樓都要有800萬
依家係樓主有800萬但銀行估唔足唔批

想像唔到有800粒但走上child登問一個咁重要嘅問題係懷着一個點嘅心情

Btw,入低置post問，果到啲有經驗

無咗200仲有600

有400萬股票 現金。 另外仲有幾層唐樓 如果攞去按 趕唔趕得切

已經打左幾次 約佢出嚟傾 又甩底。 其實佢係咪想要 利是

估唔到銀行咁耐冇覆

黎呢度問做咩 兒登仔睇人仆街最開心架

巴打試過？

thanks

最多五成按揭，一定要800萬本票，仲有厘印費佣金果d, 供二十年至二十五年， 月入要有 8-9萬

直接打去銀行問 或落分行追

渣打1星期批，仲要chur着我簽
搞到最後用唔到匯豐

趁早同賣方傾下延遲成交日子，另一方面搵多兩間銀行搞按揭

咁急只可以搵財仔按，預比貴息

唔浦頭9成唔批

現在樓市氣氛咁唔好，千六萬既單位業主都想成功走貨。。你同業主傾傾延遲交收，成功機會唔低。。不妨一試。。

你有幾層樓係手，做物業一按，應該周轉到兩三個月頂住。。但關鍵係你之後搞唔搞到按揭。。。係咪匯豐搞？ 匯豐真係最黎一刻先話你知唔得。。你要有兩手準備睇下其他銀行點

之前問左創興 佢話實批到 但要每月供多3000

老實講銀行落雨收傘就緊既..
真心今次投資無咁順利..去到好關鍵既位
你都要硬食....不過你底夠厚...這關實過到，

唔該哂咁多位。 如果手上5層唐樓 全部按哂 風險大唔大

你唔係唔all in 呀嗎？ M

攞晒去銀行問左先啦
問多幾間銀行呀
成交唔到冇左200唔撚抵呀

批左都分分鐘估唔足
樓豬咩事咁睇唔開

點都好過殺訂啦
過左罰息期再轉按囉

搵恆生啦！ 恆生出名爛做， 信貸有問題近乎破產都會批 同佢講下你情況叫佢幫你進快批准啦！

利申 朋友case

唔好FF 啦

同業主傾廷長個成交期